金田家唔比貼士會笑9你

大家換轉你係我你地會點?野食過得去但咁撚樣笑一笑真係無下次真係唔即場屌9佢巳經仁慈左

有收加一俾乜春TIPS

日本野俾乜春TIPS

咪臭係囉!有加一仲笑9我係都我走左出去先啦無豈禮貌豈撚哂譜屌她媽媽

呢間野咁撚難食
唔屌柒佢都偷笑啦
仲好意思要人比tips

有冇屌7佢

下次咁既情況
即刻講句唔好意思

以為政府有補貼弱智人士就業
下次補返下

識間呀

邊間，樓下果間正正常常

本身已經唔多想試佢
個麵個湯睇落都唔多特別
聽樓主講完更加唔會試

荃灣小小糖妹

講起貼士大家有無試過埋單幾多下而又比多左幾多做貼士呢